# Testo incluso

Si tratta di un testo incluso, tale testo
viene incluso da un altro file.
Seconfo paragrafo

```md
{{#blocco}}
	Questo blocco non viene interpretato
	Quindi non viene fatto il replace dei comendi
{{/blocco}}
E questo file non viene incluso
<{{include:a.md}}>

```
